有冇plan係用爆流量後都可以慢速上網？

請出招